毒撚其實唔止冇資格拍拖 係連鍾意人既資格都冇!

引用 17/12/2015 19:23
毒撚其實唔止冇資格拍拖 係連鍾意人既資格都冇!
其實講真 如果我係一個正正常常既女仔 無啦啦比個毒撚鍾意
首先一定會諗下自己到底有d咩問題 搞到一件窮矮肥柒毒既物體會對自己有興趣
跟住就會覺得好恥辱 好羞愧 同埋好不安 一諗起件毒撚就驚
如果條毒撚仲要進取小小 成日痴埋自己度 仲撚恐怖!
又要成陣臭味 講野又一舊舊 唔好彩比d fd見到
真係驚佢地誤會我係咪心理有問題 會同舊咁既野溝通!
再諗深d 如果件毒撚表白會點? 簡直係世界末日
除左想搵個窿捐入去之外 真係完全唔知比咩反應好
有其他人見到既話仲死 個刻真係會想跳樓
就算冇死度 個晚都實發惡夢嚇醒 都唔知會唔會創傷後遺症
無啦啦害到個好地地既女仔咁樣 過意得去咩?
所以真係奉勸各位毒撚唔好再鍾意人喇
尤其係個d鍾意女神既毒撚 理智小小用個豬腦諗一諗都知自己同人地係兩個世界既生物
普通女仔見到你都驚啦 何況女神
仲有
如果有女仔平時都會同你講下野 你都唔好咁尻多幻想
個女仔既心態其實就好似去動物園睇猩猩咁 望住你笑下比隻蕉你咁
呢個時候隻猩猩就應該拾左隻蕉 揼低頭乖乖地爬番上樹上面
而唔係撲埋個女仔度 咁會嚇撚死條女 又害死一條人命
最撚恐怖既係有d毒撚會抱住一個人一世物一世
就算追唔到條女都起碼試過既心態
真係好撚唔負責任
毒撚都明知冇結果架啦! 最後咪又係睇住條女跟第個男仔一齊
仲要比d驚嚇條女 真係心臟弱小小都入醫院
其實毒撚鍾意人 有邊次唔係見住條女由平時對你冇乜野
跟住到feel到你對佢有意思時開始避你
到最後又驚你又憎你丫? 一個女仔比毒撚鍾意簡直係人生既污點!
唔好成日諗咩愛人冇罪 靚仔就愛人冇罪
毒撚離自己愛既女仔遠d 其實已經係對佢最好既祝福

Agger

agger

講得好！

自稱正常樣個D柒頭唔該清醒下

樓豬巧波

sbt

Tldr

Sorry 冇下次

做乜講個事事實出黎

我會反省㗎啦

Sorry